"Ik kon het niet geloven als u. Ik kan nauwelijks geloven dat nu.
U bent niet" - de aanhouding kwam plotseling in zijn geest--"een gevangene?"
"Nee.
Ik ben toevallig bezeten van een macht over één van de keepers en op grond van het ik hier voor u sta.
Ik kom uit haar--uw vrouw, lieve Darnay fietsen."
De gevangene uitgewrongen zijn hand.
"Ik breng u een verzoek van haar."
"Wat is dat?"
"Een zeer serieus, persen, en nadrukkelijk afwijzen, gericht aan u de meest pathetische tinten van de stem die je dierbaar is, dat je goed onthouden."
De gevangene draaide zijn gezicht gedeeltelijk opzij.
